朋友想搞個youtube channel幫抗爭基金

陸續有好多手足嘅官司，加上appeal，會洗好多錢，所以朋友想搞個Channel賺錢俾抗爭基金。

Channel所有收入最少有95%-99%會捐俾612/星火/其他(eg.保護傘計畫)，而其他1-5%會用作日常開支。

因為暫時為試驗階段，未有營利，當有營利將會開放監察(eg. 議員)。
另外因為業餘製作，無剪片無盛，質素好參差，有共同諗法嘅朋友可以透過呢度搵我朋友。

大家俾啲意見:

你朋友想搞點解你朋友唔上黎講?

學開掛之達人賺完錢就消失?

1%可以賺到幾多ching
10萬收入會有1000; 100萬都會有1萬嘅
會開放俾議員同公眾監測

佢果陣都係話拎去捐喎，要捐點解我唔自己捐

佢無連登ACC

你地有沒做開呢行先？YouTube channel 要搞得好要有人企劃剪片工商接洽等等，呢行競爭咁大，唔係話做善事人地就會buy你 ，你要有信心同知道點搞得好先做到落去

冇連登AC 冇資格抗爭基金

個Channel唔係捐錢中介，要捐當然直接捐，點解要俾youtube賺錢。
加上好多香港人無將人工一部分捐錢習慣
所以佢想可以持續賺錢去捐錢，咁當然唔會好多錢啦

同埋95%-99%太高了，沒可能生存到

佢業餘唔係搵食，純粹賺返game錢

剪片邊學邊做
工商會免費幫黃色經濟圈做，因為如果收錢會好難監察

唔通有又用自己AC咩

收檔啦出面已經有612 星火

唔係搞基金，係搞Channel賺錢幫佢地

叫你朋友係twitch度試下先，做到長期有100個觀眾再諗下一步

大家俾多啲意見

其實用下腦都知唔work 仲要浪費時間睇人打機
不如恭時間睇書裝備自己

可以，巴打做開呢行，留個tg傾傾?

你想d錢係你銀包出定係youtube比錢你捐
果個開掛之達人無跟開 如果係直接捐星火洗鬼搵佢

any reason?
返工搭車開黎睇下，唔睇咪掛陣機

新屎坑掛你兩日機 之後咪又係不了了之

不如直接cut直播片
再整合做一條條片去promote 警暴
之後手足們一齊每日loop一次條片
賺夠view 數就捐返出去